黑衣黑褲口罩女（女警？）907 11：20am 喺元朗自己上警車，小心！

黑衣黑褲口罩女（女警？）今日 11：20am 喺元朗自己上警車，擺明係鬼，小心！

Push

終極文宣 對準政權 全民抗共